一人一張會令你GET錯既圖/gif

第一次睇以為係Rape

色情白人節

Source: 監獄學院

#7樓bam

on9

cut in half

男主角個下扒嚟㗎喎ching, bam乜

做多左

1.蘭不是ching
2.admin好易誤會

真係下扒嚟

我G